[家變撚]因為一個蛋糕我同老豆炒大鑊

話說我女神聽日就生日,之前應承左佢生日我會整個蛋糕送比佢
於是我就報左個d咩濕鳩蛋糕班諗住整個蛋糕送比佢
咁我今日上完個班整完個蛋糕於是就返屋企放落雪櫃
由於我之後又要出去,而屋企又冇人係度,為左避免屋企人食鳩左個蛋糕
我就寫左張紙貼左係個盒度提示屋企人唔好食,咁就出左去
我岩岩返到屋企當然第一時間打開雪櫃睇下我個寶貝蛋糕
當我打開既時候,我發現個蛋糕比人切開左食撚左件
我即時走去廳度
發現老豆氣定神閒咁坐撚左係梳化,而佢嘴角仲有d白色既忌廉係嘴角
咁我即時知道係邊撚個食左我個蛋糕
於是我嬲到即時大鬧
"你做咩食撚左我個蛋糕"
呢個時候我老豆見我無啦啦鬧佢,佢即時怒屌返我
"你都戇撚鳩,放個蛋糕係雪櫃唔撚係食,唔撚通拎黎裝飾個雪櫃"
我即時同佢講
"仆你個街,我整黎送比人,你唔撚見我寫撚左張紙係個盒度嫁?"
之後佢好似唔知情咁講
"咩撚野紙,我睇唔撚到,我只係見到個蛋糕"
我見佢咁講我即時入廚房打開雪櫃再係個蛋糕盒上拎返個張紙出去
"你見唔見撚到呀,大大隻字寫撚住「唔好食」 "
我老豆見到之後首先定左一秒,佢好似意識到原來真係有張紙係度,我諗住佢會冇聲出啦
點撚知佢仲大聲咁講
"我屌,原來係呢張紙,你真係冇撚寫錯,個蛋糕真係一d都唔好食,好撚難食,你真係冇撚寫錯"
我仆你個臭街,咁撚樣都得,佢擺撚到明冇發現張紙,依家仲係度死雞撐飯蓋
我即時屌柒佢
"你唔撚好係度扮晒野,你根本就睇唔到張紙,我唔撚係話個蛋糕唔好食,我係叫唔好食個蛋糕"
呢個時候我老豆點都唔肯認錯仲講
"叫你條仆街仔讀多d書,呢三隻字含糊不清,意思不明,要怪就怪你條仆街仔唔撚寫清楚"
之後佢仲加多句
"個蛋糕咁撚難食,你送比人都唔好意思啦,我依家反而幫撚左你,一陣食撚死人點算"
係呢個時候我知同佢嘈落去都晒鳩氣
最後我返左入房諗下點樣聽日再整多個蛋糕送比女神
隔左一陣我老豆係廳度大聲講左一句
"個蛋糕都送唔到比人,雖然係難食,但扔左佢又浪費,我幫你食撚晒佢啦,唔好阻住個雪櫃,留返d位比你老母放野"

渣ga

仆街老豆

蠢仔

都幾仆街

成個蛋糕車落佢塊面到 食飽d啦仆街

笑撚到仆街

屌你老豆 咁我聽日咪無蛋糕食